有無人完全唔識邊個係小鬼？

IG FB連登 好多人都po rip
其實我真係唔知係邊個
就算睇完相都無咩印象

係唔係我年紀大有代溝

幾大?

連登琴日之前得兩個post講佢

80後棒棒堂年代先識

好多friend都識但係我完全唔撚識
是但啦應該對佢哋好撚重要

真係聽都未撚聽過

人地講完我GOOGLE完都唔知乜水

小鬼變真鬼

我90後 中學果陣都好多同學追佢娛樂百分百
直到琴日連我個中年男同事聽到個消息都好唔開心 佢話佢有追玩很大覺得佢好努力好鍾意睇佢
你可能無留意開台灣娛樂圈咪唔識佢 如果你而家想認識佢咪google下佢搵返佢D綜藝黎睇 如果你都係對佢無興趣其實都唔會有人care

聽過呢個名 但係完全對佢個樣冇印象

最後一個識既台星係吳尊

正常年紀大先識

唔係幾好意思講唔識 驚俾人屌到仆街

吳尊係 汶萊人

撈綜藝三十幾既男藝人剩係識張立東

名又未聽過 相又未見過

羅志祥又反而無人唔識

會唔會係你年紀細

咁佢都叫紅過一排

十幾年前果陣, 佢都算紅, 好多人有聽佢既歌, 睇佢既劇

完全唔識

明明羅志祥同小鬼成日都打孖出現

羅志祥淨係海派甜心+愛不單行已經夠佢紅到上天王位啦

我

收嗲plz😅

羅志祥就識
羅志祥>小鬼

完全唔識咁𠹌威

請問一下大家，開po標榜自己唔識邊個小鬼係咪威D架？

好型阿你

x2

話唔識小鬼嘅巴打，言談間都無不敬之意，咁都被人負評
做人持平啲，有返多少風度同胸襟好

又撚又都無不敬
做人持平d好

On9 都唔止2個 亂9咁up
同埋幾多個post又代表咩

樓主都自稱年紀大
可能要廢老咁嘅年紀先識

好人嚟

識嗰啲威啲
假假地都推咗幾十個post
雖然全部都係忽然fans

R.I.P. 睇住佢加入玩很大做主持做隊長，從節目睇到佢對人好好，個個我鍾意佢，玩遊戲好努力好認真，見到佢咁咁突然離開真係好惋惜，希望佢一路好走

我都識個03年嘅

點樣忽然法

銀髮手足

Same

same

開po標榜自己識果啲威啲

同連登仔講持平

唔識

由幾時開始，唔識一樣嘢係要好proud 咁話自己唔識
而唔係上網自己搵下資料

我都唔識, 但唔使開post 嘅
借死人幫自己刷存在感, 睇得出你嘅品格

佢未走之前，講佢嘅post兩隻手數得晒
到底係邊個刷存在感

識但完全無睇過佢d節目

聽過名 但無睇過佢節目

完全唔知你做乜鳩 人地講自己真係唔識就喺你眼中係威？
人地真係唔識都唔得

成日見到d忽然fans都覺得好嘔心
日日都有人死架啦

禾刀唔識

真 成班忽然fans見有人話唔識就入嚟屌人

仲有美人魚

其實台灣今年死咗好多藝人，之前辛龍嘅老婆劉真都過咗身，但你唔會見到連登有post講劉真
其實chadwick Boseman過身前連登都無post講佢
但點解小鬼過身會咁多人講？樓主有無理解過原因？

冇人有敵意 係純粹覺得成班忽然fans好on9

完全唔識🥱
所以唔明點解個個都喺度pi

笑撚死根本現實就係咁
班fd rip又跟住rip

唔係羅痣祥俾人爆做多人運動我都唔會知有個人叫小鬼

好煩，唔識咪唔識，仲要專登開個post話唔識

呢套係令佢喺支那上位啫 Btw成班垃圾連登盲反淨係識負皮抹殺人哋以前嘅所有嘅成功

唔識咪唔識囉,特登開個post刷存在感為乜尻？

MBA

台灣淨係識f4

如果你作為kobe fans，多一個人悼念kobe不是更好嗎？悼念都要睇吓有無資格？

我記得支那微信有人話kobe係踢波

李宗瑞就識

唔好 認真好撚噁心
同扮黃 日日去食美心冇嘜分別

多一個人悼念唔好咩

如果細個冇睇過娛樂百分百 唔識都唔出奇
娛百喺佢出名嘅節目 好多人都係細細個睇娛百
睇佢同小豬主持 但好多人對佢哋之後嘅發展就冇再留意
但嗰時娛百真係好搞笑 所以大家都記憶好深刻
過咗咁多年都仲記得呢個人

所以知道佢走咗嗰時 我真係有啲down
一個係自己中學時帶過歡笑俾自己嘅人 咁就走咗...

唔識咁型 D女實比佢地溝晒啦

who.gif

我都係聽到佢死訊先知有呢個人

唔識咪唔識

有留意開台灣娛樂圈咪會識囉
佢又主持又出碟又拍戲拍劇 全方位藝人
如果平時無留意既 唔識都好正常
小鬼本身都唔係啲紅到出國既大明星
純粹佢真係一個形象好正面既藝人
咁樣走左真係好可惜

明星嘅野實有人識有人唔識，爭在多少，識嘅悼念下好正常，唔識嘅咪唔識囉咩都有講一餐

其實我都唔識
不過見啲friend好傷心 我自己google左一陣
但對個樣都冇印象
點都好RIP

冇追開台灣野咪唔知囉
利申唔識

唔識唔緊要

但係呢個post有啲人個語氣係好proud of自己唔識呢個人咁係咩心態

有時唔止呢個post，好多關於藝人/kol嘅post都會有堆人會話who 唔識乜乜柒柒

唔識咪收聲囉，唔使專登講出嚟，話俾人知你嘅無知

利申 我都唔識小鬼，純粹睇唔過眼

笑到我氣咳
賤到癡媽根

單飛比較紅真係笑到我肚痛
同埋仲記得小鬼好鬼鍾意火影忍者
三十歲人係節目仲成日提火影 成個大細路咁

宜家既社會好有趣
有人過左身 見到人po rip
睇完相無印象
咁可能反映你無去留意當地文化
就算你有 但唔認識 亦都唔需要去講
死者已矣
你見到一堆人係自己個人空間懷念佢
起碼你應該會覺得呢個人平時唔係十惡不赦既人
唔需要再去搵一堆網民去支持自己見識狹窄

人死左 仲要討論佢既名氣 為乜

如果係九十後頭果班, 又睇開台灣野大
一定識
話哂係楊丞林前男友

如果果個年代淨係追日本野, JPOP 果D唔識都唔出奇

連登仔好鍾意見高踩見低笑

相中人？

睇啲comment都睇到我毛管棟
loop嚟loop去都係唔識咪唔識同埋唔識好型咩

我估係諾貝爾獎得主，咁多人悼念，一定係對世界有重大貢獻嘅大人物

其實果d人好大機會係有反社會人格，反人類，現實生活中好難融入群體當中果種人

尷啲囉😅

簡單講 心地唔好

真係唔識
利申：80 後

樓主型到喊

Kobe廿年 fans，完全唔覺得相中人有做錯d咩要值得俾人擺上網批鬥，反而你地真係好有傳統中國人嘅互相批鬥血性

唔識 開頭以為係女黎

me

最合群一定係啲忽然fans啦
多人講咩就講咩

剩係出軌同奶共都大把人識佢

咪就係 講下唔識佢都唔得 惡過共產黨

笑撚到仆街

真90後點會唔識呀 個陣個個都追台星 綜藝 娛百 我猜 康熙 天才 大學生 黑澀會 棒棒堂 呢啲基上係必睇 冇睇過點都會聽過

班忽然fans自己都唔了解佢 自然係得呢兩句啦

咁我的確係中國人

識同傷心到仆街果d威d

上面開始人身攻擊埋個post幾好睇認真

有睇開棒棒堂同黑澀會，當時覺得黑澀會d女女好好j

你係中國狗

我都係 最中意鬼鬼

都係果句，你唔識唔等於其他人唔識
當然對於一個人嘅熟職程度同鍾意嘅程度都各有不同
但你唔能夠因為程度嘅不同而批判一d只係少少認識或鍾意小鬼嘅人佢地悼念係唔啱
悼念本身係一種善意嘅舉動，即使完全唔認識，死後聽到佢生前嘅野都可以悼念
好多古人你見都未見過添啦
你不如花時間針對吓真正嘅惡人好過啦，成熟d

請尊重 謝謝！

成班撚樣跟本出黎刷存在感
D泡狗post每日夠出成幾十個
係咪又要每日再開返幾十個po話無撚人識佢地呀？
同渣哥有關D Po呢排夠煩撚過西咁
不如又一齊開返幾百個po話我唔識知呢間乜鳩野黎丫

小薰、丫頭

咩叫忽然fans 你現實識佢？ 你又知人哋過咗身後先討論佢 唔喺連登講佢就係忽然fans？

咁係好笑呀嘛 笑下都唔俾 你仲惡過共產黨

係，我係睇娛樂百分百識佢。都聽過佢D 歌。我覺得傷感因為佢係我回憶既一部分。冇諗過一個係自己記憶裡仲係好後生(的而且確佢係好後生)既人突然過身，真係覺得有D SAD。

利申: 冇專登開POST RIP 佢

同意

你可以繼續咁做人嘅，你開心就得

呢啲先叫人話

少人開post講佢啫 但唔代表冇人關注佢嘅 只不過係佢唔似小豬咁 有咁多緋聞、多人運動嗰啲話題講啫 依家佢咁後生咁不幸咁就走咗 開post講吓佢都叫做刷存在感 利申唔係佢fans 只係戥佢咁後生正拼搏上位嘅時候就走咗 感到好可惜

俾人話我針對佢明明佢人身攻擊其他巴打先

小鍾笑撚死

成日用呢個比喻 而家佢係咪可以bam你唔俾你講嘢阿？

樓主開完post就冇出過聲睇我哋互片

你文盲定點 講緊佢惡過共產黨 冇話佢權力大過

個post真係好好睇
我都見證到正評反cup負評

樓主都自稱年紀大
咁罷明佢係廢老年紀 所以先唔識

其實樓主無問題，佢承認咗可能自己年紀大唔識佢有代溝
真正有問題嘅係你同其他幾隻野

想問共產黨有幾惡...

你識唔識都好 希望大家都可以珍惜眼前人 同埋 唔好咁幼稚拎一個同你無仇無怨既人開玩笑

你鍾意啦正評嗰啲全部都反社會人格

識咪識 唔識咪唔識囉
你唔識咪自己唔好出聲囉 理得人識唔識

佢post又唔係你開嘅你j 咩啫你又係樓主忽然fans?

發現你開始語無倫次，話不對題
連登啲戰鬥力真係每況愈下

我
利申 90後

有無諗過人地都唔care 你ca唔care

我真係唔識。

唔L識

我淨係知你好介懷俾人話有反社會人格你現實生活中你開唔開心你自己知啦

中多次話不對題
諗唔到點駁就唔好回我啦，J下自己啲正評咪算

我諗唔識小鬼係邊個嘅人都係老鬼居多

完全唔撚識 未撚聽過

真係唔識果時台灣偶像劇咁hit 都淨係睇過海派甜心

哇你真係秒回我，完全feel到你面紅耳熱要秒回嗰急樣

上面條傻鳩笑到我pk
討論入面秒回都有得chur唔秒回又會講我敗走
你鍾意啦，你開心就好，唔同意你嘅都係反社會人格

知道佢係楊丞琳個ex
但淨係知個名 生咩樣都冇乜印象

Btw 純粹少留意台灣娛樂圈 好似好多人都知佢

大把連登仔係呢種人
唔識所有娛樂明星感覺好似會別樹一格啲
其實同某啲廢老一鳩樣

開始忍唔住話人傻鳩，睇得出你堅嬲
網上吹下水啫唔駛咁介懷你咁嘅心態上連登好易會中風同有心血管病

香港靠哩班別樹一格嘅連登仔真係死得

話你傻鳩因為你真係，唔好get錯係其他嘢

唔識, 我明fans會好傷心但都唔使係咁開POST講佢死左

你年紀有幾大先會唔識

其實好簡單姐有留意咪識囉 冇留意咪唔識
有咩好坳

利申以前睇娛百識

老羞成怒好醜怪

空幹王冇理由唔識

聽到未聽個呢條友不過睇評論感覺佢應該幾出名同份人都唔錯，台灣娛樂圈冇咗佢係可惜嘅

我00後 完全唔識佢乜水

80後
印象好似條友係台灣人
完

一堆post開都係講同一樣野

咪玩啦，又係D娛樂圈快閃黨，邊有人記得佢...

因為佢跳舞柒到上天花板

娛樂百份百拍咗好多年
又有台劇 歌都有
只可以話你冇留意台灣娛樂

真係唔知

JM9 小學雞?

男人老狗唔識好正常，通常女人先無聊到睇台灣綜藝

唔識+1
因為從來唔睇台劇同綜藝
無不敬既意思 佢意外走左當然可惜
只係理解唔到點解身邊啲人仲sad過死老豆老母咁

佢用廣東話唱呢首歌先識佢

佢拍劇唱歌跳舞
小鬼好似係主持only?
仲講到佢咩歌影視

唔識咪唔識，無問題，我都唔識，呢個世界千千萬萬個公眾人物，唔通我個個都要識曬？但唔識又要專登開個post話自己唔識果啲咪on9仔，個語氣仲要好proud of 自己唔識，問返識的人“我點解要識？”，“點解你地要識埋啲我唔識的人？“，我求其wiki下都大把人我唔識啦，我係咪要每個人都出個post? 其實果班on9仔有冇想過其實無人care佢唔識邊個邊個

十幾年前佢喺apm出活動前行路唔睇路撞到我
條友仲要吋過馬撚屌返我轉頭
就係咁我先知有條咁嘅撚屌明星

有睇佢節目就識，冇睇咪唔識！

黑澀會都講得出10個8個，但呢啲台灣男星真係唔識

BTW啲台灣男星別號真係好柒
咩小豬小鬼王子嗷犬

突顯佢地清高

好撚柒

我淨係識鬼鬼

唔識小鬼無問題，問題係點解要專登開po講

me
邊個黎
入去d悼念po到問成堆癲狗出黎咬人

因為老豆老母未死，小鬼係由青少年時期睇到而家大既台綜藝人，好有感情

唔知乜水黎
但rip

討論區唔討論得？？

下
而家有人講過好proud of自己唔識咩係講緊有人好似proud of自己識多啲喎
你都偷換概念得幾好笑架喎
一個人本身唔識一個明星 因為一單野上去search下資料 然後知道呢個明星係邊個 咁就完架啦喎 我唔會因為咁就當“識”左囉
而家講緊既的確有人係本身唔識佢所以無果種好sad好感慨既悲傷感姐 所以樓主咪講句“唔識”囉
咁都敲碎左你地既glass？
你地識既人可以開po組團搵共鳴但唔識既人唔可以？好專制喎

討論區就梗係咩都有人討論架啦
咁都叫刷存在
咁你咁睇唔順眼但又入黎仲留言唔係仲更加刷存在咩

成個fb都係講佢以前幾好幾努力
係有料一早上神枱啦，唔死都無人提返起佢
唔講以為死左個偉人

唔識
無睇台灣節目無追台灣明星

我真係完全唔識佢係乜水

Fans都算
好多人平時完全唔覺佢關注呢位明星
而家就係度大喊 哇2020又死左個後生啦好慘呀
咁囉

知又點，唔知又點

真係對唔住唔識 But RIP

With due respect我真係未聽過
可能我細個個陣比較少睇台劇 又無追星

我係前幾年YT睇誤百識佢

見到真係 wfc

我都80後 但連棒棒糖係咩都唔知 呢幾日先聽到呢個名

識張立東應該會識埋成班咩大根香蕉個堆

成日都唔明呢堆路人樣，講野又唔好笑... 點搵食

見到咁多人講 咪想做個與眾不同既清高撚囉

我都唔識佢 但佢係某班人細個既偶像 咁佢地大感受好正常姐 咁都俾人屌

search名先記起，佢做過某支那game代言

香港好似係 佢同楊丞琳拍個套咩甜心，之後先紅

好叻呀
好過有人走左 貴老母都唔會care

反而劉真過身... 我真係sad左幾日, 即刻搵返佢上康熙啲片

佢係其中一個我鐘意既康熙嘉賓

屯門隻牛仲努力喇

你又知人地死老豆老母係點
偶像三十幾歲意外死 傷心多一下都俾人話 做人真係難
利申唔識

好正常,好似之前乜鳩志村健果啲我都一樣唔識
但係你話米高積遜POST都走去留句WHO果啲就真係幾白痴下

小心
d人好惡的

呢兩日先知佢連登有咁多粉絲

屌 我都係

應該係90後會熟悉啲
我中學年代個個都係追台星
80後追日本
00後追韓國

你幾時有見樓主屌人呀
你都識講表達感受
咁樓主開po表達感受都唔得

唔撚識...識佢好威呀?
屌你老母成班西粉

識咪識, 唔識咪唔識,
多元分化才是民主真諦

笑撚死

多女 而加台灣綜藝都係鬥露得多
痴埋多d 女到多機會出鏡

你又係有趣 你平日會唔會入靈堂問
位死者邊個黎
人地個post就梗係畀認識既人去討論啦
你入去講句 邊個黎 我唔識
你唔識又入去留言?
唔好講埋d廢話 話入去問下唔得咩
如果你係有興趣知 網上世界大把資料啦
駛乜入個post問人 問完人 人地答完你 你係咪會對佢印象加深 即刻認識

我講緊個位唔係一定要識小鬼, 而係而家連登風氣係好自豪自己一啲無做/唔識嘅嘢, 例如係無人聽廣東歌等等。

如果劉真係度多番幾個rip post，一樣會俾連登仔追擊
佢地嘅行為其實同求其入個靈堂話唔識死者係邊個一樣，分別就係入靈堂一定俾人打，係連登講最多只係嘈兩句
唔係話佢地錯，只係唔識尊重，做埋d無謂野引人注意

嘩屌
小鬼唔變真鬼我都唔知原來連登依加咁多偽善撚
究竟依班係反送中之後湧入嘅人口定原本班人改邪歸正

其實如果你唔係90後嘅話，唔識佢都好正常。當年台灣藝人係香港可以話係紅到癲，身邊個個同學都一定有聽台灣歌、睇台灣綜藝同台劇（娛樂百分百、康熙來了、海派甜心、醉後決左愛上你、下一站幸福、轉角遇到愛等等），因為果時未有依家咁多韓星韓劇美劇可以追，連Smartphone、YouTube 都係好似啱唔先有同流行，資訊相對依家冇咁流通。

而小鬼小豬主持嘅「娛樂百分百」更加係紅極一時，想同啲女同學有話題傾下計溝下女仔嘅話，都可以話必定會睇，所以小鬼都可以話係陪伴住一眾90後渡過讀書時期。同埋你見台灣娛樂圈咁多人都話好傷心，話點解個天咁快接走咗佢，就知佢人緣超級好，平時對人好真誠，所以希望樓主你睇呢到可以明白點解身邊會有咁多人討論同埋唔開心。

另外就係想屌撚臭果班扮撚曬清高好撚Proud of自己唔撚識呢個人果班on9仔，正常一個人過身都唔該你比撚翻啲尊重啦，屌你老母你唔撚識咪縮鳩翻入你老母個閪到咪撚出聲囉，一係就了解下跟住咪算囉，依家你地咁撚樣出聲就一定有因為佢過身而唔開心嘅人入嚟同你嘈架啦，跟住又係到講撚埋啲咁難聽嘅說話，咁撚鍾意引起罵戰係到刷存在感，係咪現實生活中冇咩朋友又冇人理你而你個人又廢所以要係呢到攞啲存在感同成功感，好心你就收皮啦垃圾，屌你老母

中肯

重點係有人話好多忽然Fans
我唔sure有幾多人係忽然fans
但我想講一定有死忠平時支持開
咁又唔代表一定下下上連登講佢

佢唔係一個大紅大紫既人
比起話走左個偶像
我更加覺得係走左個好好既人
10幾歲8.90後係台灣娛樂文化影響香港最大既時候
小鬼係其中之一
依家好多人都轉晒睇韓國綜藝
好多台灣藝人都走去拍大陸綜藝
小鬼反而留返係台灣繼續耕耘
咁多人覺得傷心係因為佢每一步都係自己札札實實一步一步行出黎，對身邊既人都冇架子，好照顧後輩同前輩
10幾歲讀書到我依家出左社會好幾年
就算依家冇再好似以前咁追娛百
佢都係我地青春既一部份
10幾年....真係同走左個朋友冇分別
講真娛樂圈同偶像係一個好容易令人覺得失望既地方
小豬以前都好紅，佢啲台劇我都有睇
如果小鬼好似佢咁又’我是中國人’又奶共
至少我會失望又或者覺得佢抵撚死
細s大s黑人范范，今年咁多偽人彈出黎
偏偏最好嗰個就咁撚樣離開
我到依家都未接受倒
啱先買左個飯上公司食
打完依篇野都真係食唔落

年代唔同，我呢啲老嘢真係唔識

完全唔覺樓主邊個字係自豪

RIP，鬼鬼

唔係佢死咗真係唔知佢邊個，唔怕生壞命就最怕改壞名，今次真係人如其名變小鬼

樓主無問題，佢認咗可能有代溝，係個post入面有幾個痴線佬不停攪事

見到隔離post 有人話隻鬼同家駒同Lv
岩既，大家都死咗

黎過香港拎獎架小鬼
都係果句啦，唔熟都可以google下
唱埋夕爺填比佢既粵語歌

一陣我又比人話係忽然fans

上連登洗唔洗打埋上下款呀屌你老母

對於台灣人嚟講應該仲勁過家駒果陣

我覺得你閱讀理解有d問題
個個post講緊待人處事wo
唔係講緊成就

Fuck yea

真係唔識問下邊個黎都唔得
係都要覺得係串緊死者

最好笑係個個話佢好人
死咗好可惜
屌你同人好熟咩 見都未撚見過就話好人

宜家係有人特登開po話唔識佢
其實唔識無乜所謂
但無需要表明自己唔識
無人會care你唔識
唔通你經過人地辦喪事會突登同人講你唔識死者
呢個唔係識唔識問題
而係人格問題
Btw我本身唔熟台灣野，但見到有班人咁講野，以事論事
呢個世界咁多人同事唔識，每樣野都要開個post去強調的話，你都幾唔得閒

佢2012年係香港開過concert
fc下先啦不如

係得兩個post有佢全名 唔係佢個藝名

咁哩度討論緊嘅人都未見過又唔認識都俾人話係忽然fans la

唔通你要真人識得林鄭先有資格評論林鄭？

呢個真 之前嗰個toby 又係 我冇睇開藍球 根本就唔識佢 啲連登仔講到要老馮識啲名星

普通人死都唔會咁講野啦
同d藍屍落井下石有咩分別？
基本禮貌都唔識 唔怪得呢度會變兒登

用你用靈堂做例子咁我照用呢個例子答番你啦
如果靈堂門口企撚左幾千人係到喊係到哀悼我真係會問邊個死左wo 咁轟動
但係你平時得一家人係到喊個d就肯定唔會問啦

Me

原來係咁
唔該晒巴打整合，唔怪之得我唔識佢啦，因為我無睇開台灣劇/綜藝。
btw唔洗理啲引戰撚㗎，你愈覆佢就愈開心

有睇台灣節目都會知 就算唔係佢主持
知囉 但係無睇佢啲節目

回多次就唔回
有人話平日唔見小鬼post
死左之後就大把人講
你呢個問題其實放係邊個身上都適合
高比未過身前 頂多咪得班湖人fans講
宜家個問題就係一個藝人36歲 突然猝死
自然會有人覺得惋惜 起碼死左幾日
所有台灣媒體 藝人都係讚佢既好
就係因為可惜 先會有人繼續開post討論
宜家post入面既人又無主動出黎要求你懷念佢
個post都係畀班fans或者認識佢既人悼念

反送中烈士 我同佢都唔識 我都有悼念佢 我唔需要認識佢 我亦都唔會開post問佢係咩人 但我會為佢同佢屋企人感到可惜

死者已矣 真係有需要繼續係到評頭品足?

咁你會唔會周圍問有無人完全唔識佢呀？

我冇咁問過呀
我問左句who就比d癲狗咬

同呢班人講哂9氣啦
佢地呢種邏輯就算將主角放係彥霖梓樂情況都係一樣
咪再覆佢地啦

sorry, 我
不過RIP

問有關於藝人本身背景史其實無問題，但樓主或其他人唔係問問題咁簡單
引用返上面個回覆，你係係人地悼念緊個陣同人講
「我唔識佢呀，你地識佢好撚威呀？」
如果上面個句你夠膽係現實講，我都幾肯定人格有問題

如果Nikola Tesla死咗 相信會呢班人同我地調返轉

Exactly
係欣賞佢 但死班人講到死偉人咁
霍金死連登都無咁多個post

其實以前講支那豬D POST入面都好多人講小鬼
係你地冇留意開姐
有留意開既會覺得突然同唔開心都好正常 唔覺得咁就忽然FANS

追咗佢成十年有多
佢做戲有料架，娛百做主持人氣升嗰時比豬逼走，由頭再黎過，然後都不忘歌手夢
到宜家玩很大人氣升緊嘅時候就走咗
佢個人真係天生黑仔，雖然佢不斷努力，但都係唔夠紅甚至玩很大抽球都可以次次抽唔到自己隊

我真係未試過追星追到一個偶像會覆ig msg，會企係到同fans 9up吹水

暗星

我都可以開post 話唔識張國榮 羅文 梅姐
我又可以話完全唔識 周同學 陳同學 關我差事

所以 開pose 個人自由黎

識張立東都係因為想睇大波台妹
你講果d大根香蕉on9名聽完一次會唔記得

好多人係以前娛百年代追過
但之後台風無咁興 但都係好多人回憶
就算唔係佢忠實fans 睇過佢節目 欣賞佢有幾奇
而家連登真係太多細路
唔識咪唔識 仲要話人悼念佢就係忽然fans
連登匿名又無credit攞
咁都要睇唔過眼

真係好威水呀你地！簡直係萬綠叢中一點紅 好特別 好與眾不同！

存在感夠未？

上咁多支那節日 點會唔識

唔識唔緊要架
下你地識？一定係忽然fans

good logic

唔係想踩人 但真係唔識

張立我就識

唔駛分享咁多，總之佢地只會話「who?」「唔識佢喎」「你地成班都係跟人悼念扮晒野嘅忽然fans」

唔識唔講得！
你係咪想刷存在感！

um

就算唔係做到超紅
都一定入晒屋啦

無話唔講得，其實做人咩都講得，但其實說話係好重要
一個人識講野識睇咩場合講咩話會多人鍾意多朋友好多，相反爛口嘅咪黑人憎d囉，最壞情況好似三五成群套電影俾人燒屍果個咁，佢其實無做錯野，but太爛口😂😂

連登不嬲多人追星追到傻撚咗
好似佢一個等於世界咁唔識俾人屌到仆街

家駒衝出香港去埋日本喎

佢絕對唔係偉人，但對台灣人嚟講佢好似「大眾朋友」咁嘅存在

樓主識玩，唔回post淨係pin嘢

某啲兒登仔充滿廢老思維
「咩梁烈士乜水吖 聽都無聽過 自己跳樓 成班人喊苦喊忽 仲要個個月去金鐘悼念 自己老豆老母都無拜得咁密」

whom?

算啦所以話人類永遠係無法互相理解
有人嘅地方就有爭執，就有戰爭，大家都覺得自己係正確
藍又係，黃又係，都係覺得自己係正確

哦
咁好人最壞情況死唔死呀

90後 聽都未聽過

忽然政治撚
忽然關心社會人仕
你識梁凌杰咩？講到好似好熟咁

樓主既然唔care做乜仲要開post講

以前啲同學睇娛百成日上堂講所以識佢
聽開國語歌嘅都可能會識佢
後尾台風畀韓流蓋過
興kpop韓綜就開始無人追娛百就無咩留意

吓 要偉人死先可以有反應？
你講嘢都幾難聽喎
努力同回報一定成正比？努力就會上神枱？
佢出咗道成20年
歌影視主持都有做
台灣70、80、90、同00後都會識
睇到咁多人悼念證明佢圈中人緣幾好
大家咁大反應包括我同身邊啲朋友
係因為佢係我哋成長嘅一部分
佢得36歲又係事業拚搏期而家上緊位
身體都健康咁樣突然過身
大家覺得好突然好可惜係好正常

我覺得如果真係唔識話唔識無咩問題
但你憑咩笑9人哋嘅感受
唔使周圍同人講你唔識尊重人架
有病睇醫生啦

小鬼RIP

一向唔留意台灣娛樂圈，我都唔識佢

所以韓國死埋d奀星
幾年前個鍾乜
真係無想知

,,,[size=5].[/size=[size[url],一.[/url]=4][/size=[si
=5]4[/size=51]]5]

因為基本對人既尊重、同理心真係唔係個個有

台灣綜藝剩係識小s果個節目，國光，吳宗x﹐小豬

唔識咪唔識囉
使唔使出嚟喊苦喊忽？

唔撚識

真心唔識

都唔好講咩政治理念咁深

每個人對唔同嘅事有唔同感受 無得批判

呢樣野 好似幼稚園已經有教

咪都係同一個道理

其實無人care你識唔識

係喇你唔識好威威傻閪

樓主呢D人都幾ON9
當一個公眾人物多人討論 就只係因為自己覺得人地唔紅
就會跳出黎同人講自己唔識 都唔知係想取暖定點
遲下有乜公眾人物死左又開個post話唔識
有冇人完全唔識邊個係乜乜乜

我

身邊好多佢既sudden fans

個問題係成個post都有好多甚至更過分嘅人
睇下樓主正評數就知
結論係連登就係咁嘅質素，香港嘅後生仔女就係咁嘅質素

如果冇留意過台灣綜藝唔識都唔出奇

小鬼我都知係邊個
但係細so我真係完全唔撚識
之前連登半個熱門都喺到討論佢偷食
我一頭霧水
心諗乜呢個人好紅嘅咩 點解好似淨得我唔識咁

我！

唔識咪唔識囉 無問題呀 唔識唔洗開post刷存在感既

為自己關心既人既離世感到傷心、痛苦，想搵志同道合既人傾訴下，表達負面情緒啫
係咪就係你口中既喊苦喊忽？人有情緒實在係一件再正常不過既事，點解對你黎講好似好特別既存在咁？係你個人無情緒、唔識「喊苦喊忽」？定係無人曾經在意你到為你表露過情緒所以你唔理解？

算啦同哩d人講野都晒氣，佢地現實中根本無朋友

唔識好閒啫 無問題
但正常人如你都唔會特登開個post好似引以為傲咁
連登真係得啖笑

自己冇乜留意台灣娛樂圈, 淨係識羅志祥 楊丞琳呢啲
但真心唔識小鬼
anyway RIP

其實次次有咩大新聞都有人話唔識
唔識咪search下 一係咪唔好理
係要跳出黎拎存在感 再踩下人係忽然粉絲
本身都預左實有on9 估唔到咁撚多
講緊人死左 唔係普通八卦新聞
呢d咁基本既同理心 尊重都唔識
真係要學下點做人

突登開個po話人聽自己唔識個明星
唔使諗都知佢好得閑

所以先話上天唔公平
奶共份人衰格又多P 多人識又搵得多
反而小鬼性格好又努力 咁多人話唔識 最後意外突然走咗

個個都係ig度Rip 應該由細睇到大多年Fans嚟

唔係小鬼粉絲 但都知佢有出過歌 拍過電視劇電影
Ps首地球上最浪漫的一首歌 真係聽返就想喊

唔死都唔知原來佢係峮峮男朋友

同人講你唔識小鬼係咪會顯得你特別高貴啲?
香港人呢啲文化真係好撚憨鳩，硬係鍾意做埋啲小學雞野揾存在感。你唔識咪唔好理，專登周街同人講你唔識，除左顯出你幼稚，無知，小學雞，見識少之外，我就唔知意義何在

真係慘
下面啲回覆好中性咁講句唔識都幾十人負皮
小鬼啲fans係咪特別多狂燥症

no idea

係要攪清楚咩時候應該講咩野...

落地獄啦

就算唔係fans 或多或少都睇過佢啲劇同綜藝
真係童年回憶黎

如果真係唔識佢 可以上youtube搵下佢以前D片睇
最出名亦令最多人鍾意佢就應該係佢同小豬拍檔主持娛樂百分百(起碼我係因為咁而認識佢)
佢地既合拍程度真係超好 好搞笑 好多集都笑到肚痛
所以當初知道佢地最後不和反面真係覺得有D可惜
另外綜藝節目佢最出名既就係依1,2年開始上綜藝玩很大, 每一集都好努力好認真 亦好take care來賓
亦都係玩很大令佢既人氣係依2年開始再大增

同時佢都有拍好多偶像劇,電影, 又係歌手, 潮牌老闆, 畫家(最近開左個畫展), 想知有咩代表作 佢既wiki其實有晒

但講到尾最令大家咁唔捨得咁傷心既都係因為佢真係好好人
我地係螢光幕前都已經感受到佢份人好真好善良
而當佢死左之後 有超級多同佢合作過既明星, 不論出名定唔出名
都係一律講佢私底下都超級關心其他人,好善良既一個人

可能只係未被爆出

總有啲人唔care但要講晒俾全村人聽
其實唔識咪唔識 硬要俾人知
好似等人覺得佢好特別好脫俗唔隨波逐流咁
講實如果我唔識無興趣直頭無興趣發表

羅志祥係佢昔日既好拍檔 好兄弟 , 但最後反面
楊丞琳既初戀係小鬼, 佢地分手後仲係做到好好好朋友
你識依2個其實suppose應該一定會識小鬼

你估個個睇開台灣綜藝咩
一定要一言堂感到傷心

好好笑，講句唔識好似踩到佢地條尾咁，自己圍爐就得，人地唔識果班圍爐就狂負皮

但至少對人真誠呢樣係真嘅
如果唔係其他藝人打句rip就算 真係個個都讚佢嘅好

唔識咪當睇唔到 睇先就算
之前kobe走咗 係咪又要個個開post 我唔識籃球邊撚個kobe

可能樓主唔抵得人地走左成個台灣娛樂圈都讚美緊呢個人

咁唔通講佢壞咩

你咪話，佢地真係會答係yes

咪求其講句rip 或者好似時間管理者咁 怎麼會這樣

因為連登匿名隔住個mon 咩真話都講得

咁都冇人講過你唔可以悼念佢
成個po淨係講緊唔識邊個小鬼
你就係理解咗人哋喺度r存在感
你唔鍾意人哋討論你咪叫Admin block咗開post個制

拉

唔出奇... 大佬 台灣喎
利申知邊個

乜今年日台韓年輕藝人都咁多非自然死亡

小學雞到自己唔識唔care就潤鳩人 有病

啲人真係好on9
有料就一定上到位咩
正正有料都上唔到位先令人可惜
無同情心唔緊要 起碼要有同理心

第一日上連登？
上連登要講禮貌
你忽撚左？

講緊佢係台星

識都要打鑼打鼓開post 㗎 唔係會比人話係忽然fans
連登仔真係多腦殘心胸狹窄 香港靠child登仔就仆街

完全冇聽過

利申:00後

不論你識唔識小鬼
都應該比返些少尊重死者 唔洗大大聲問有無人識佢
人地係台灣藝人 你地唔識好奇咩？香港明星死左人地咪又係wfc

你無留意開唔代表人地無存在過 無努力過 唔值得人討論
唔好自己唔識就覺得其他人係忽然fans啦 加上呢個post 入面都講到咁多香港人唔識小鬼 咁喺連登有咩討論空間？真心fans可能都去ptt dcard傾
你唔識一個藝人唔代表你無知
但其他人為小鬼離開而哀悼 而你覺得不解 咁就真係好無知
一個人死左 有人覺得傷心 有咩問題？
唔係樣樣嘢都要開口話比人知架
無口德無同理心 其實真係無乜好自豪 呢點同藍絲無乜分別

一句上連登就做咩都合理
咁我希望你快撚d死全家

小鬼升城隍

我諗悼念之前一定要貼自己追開佢既proof
唔係既話就係忽然粉絲

本身冇咩 睇到mba個嘴角失守左

羅志祥 楊丞琳呢啲都係聽朋友講/睇劇先識佢地
你講小鬼同佢地兩個之間關係係要留意台圈新聞先會知
所以我咪話因為冇留意台灣娛樂圈而唔識佢....

因為佢地覺得林鄭超有料

佢地可能會話要攞到證書先可以悼念

聽過, 但係冇睇過同佢有關嘅野
中學嗰陣個個都睇台灣野, 但係我真係冇興趣
之前有個台灣男明星死左我更加唔識
淨係會聽下極少量嘅台灣歌

真係唔識
佢地位大概等於邊個香港藝人?

都唔知乜水黎 死左可以咁轟動
睇真d原來仲要自己on9仆街仆死

其實呢個世界真係變咗好多 以前網絡都未有咁發達 即使唔識對方既 都覺得好可惜，甚至以前成日講香港好人情味 但呢幾年真係同情心、人情味既人就真係買少見少

(純分享) 特別係尋日係地鐵見到一個右腳打咗石膏既男人跌底咗 唔夠力企返起身，佢第邊圍住起碼4、5個人都無一個第一時間幫下佢手 扶一扶下佢，直到我行埋去扶起佢 隔離啲人先幫手問佢有無事 明白疫情關係 好多人都怕傳染 情願之後去洗手、消毒，都唔對自己可以做到 幫到人的事視而不見
好驚遲下香港會變咗大陸咁, 有人被車撞到視而不見 有人跳樓關我鬼事 要死既死遠啲...

有啲嘢可能真係咁樣，但有時有必要做人做到咁?

根據個po好多人邏輯 你呢種會被define為 忽然好心

真係唔知邊個
好出名架??

識未識 唔識未唔識
世界咁大 要識曬所有人？

要係死人身上搵存在感真係好可憐真實人生係有幾失敗

唔多識，剩知佢同小豬合作過之後不和

你係咪諗多咗上連登勿認真

會唔會佢係廁所以為自己係舞王跳舞點知仆街

係就柒左d

佢嘅死因係主動脈剝離，有精神病請睇醫生

我琴日都問我老婆
係咪又係啲咩台灣二打六？
跟手上網google埋
都係唔係好識係邊個

即係我同個英國friend講小鬼張國榮，佢唔識我唔會屌佢係刷存在感囉
又唔係紅到成龍咁，識你老鼠好出奇咩，查撚完都唔會知係邊個

屌你老味有冇人覺得呢條友個樣好撚似老鼠

小鬼啲fans跟撚住佢一齊死啦
唔識就唔撚識架啦 洗撚曬版咁做咩姐
On撚99

誰?

Master of Business Administration

無知當有趣

讀書個陣有追過小鬼
但係我無怪責亦無屌過唔識佢嘅人

唔識咪唔識囉
開個post托咩?

真心你收一收皮先

唔識都要開post?

8-90後經歷過台星潮唔會唔識囉
結論：樓主一係毒撚一係就00後

所以？即係點？

係呀小鬼唔係一線㗎
但二打六死咗唔可以悼念唔可以開post講？
林鄭都好紅㗎
你覺得佢死咗有幾多人會開post悼念佢

唔識完全無問題
但點解要呢啲態求
點解要屌人忽然fans

我覺得開post講小鬼會俾人屌
係因為你哋好surprised原來有咁多識佢
會因為佢死訊推咗咁多個post
然後有啲人就唔知係咪心理變態
唔抵得走去笑人

好撚唔尊重
人哋死咗大家悼念緊嘅時候 無啦啦要開個post問係邊個 jm9? 唔識咪開google
你老母死左 我入去靈堂嗰度問係邊個 係咪好威威？

佢開post問？

睇好佢升城隍架